如果波縮敢改成日校生先有免費DSE，相信玩得仲勁

連我地享受到既福利都無埋

你班地望波縮維持原案啦

想考下測試自己中英文聆聽說話實力